【有錯勿屌】一部iPhone買到七部小米😂😂😂😂😂😂😂

每部用兩年都夠我用十幾年
iPhone ? 幾多換一部 不了

小米用到兩年？係咪有啲咩誤會？

都可以買到唔知幾多部老爺機tim, 夠你用過世

樓主錯la
買iPhone 是為左同人講自已有錢用一萬買部手機
你估真是用道它D function ?

都岩既 反正你d私隱都唔值錢

屌, 依家又撚人